想問無讀過大學既你，現家過成點樣

如題

讀緊中學

未死得

揾定骨灰龕

返工

做緊隱青

月入5萬4